BBC new報導反送中

Hong Kong protesters demonstrate against extradition bill

香港人加油

外國媒體報導統一呢度

以下係路透社報導

Factbox: What Hong Kong people are saying about controversial China extradition bill

Reuters) - At least half a million people in Hong Kong are expected to brave sweltering heat on Sunday to press the government to scrap a proposed extradition law that would allow suspects to be sent to China to face trial, organizers of the march said.

After weeks of growing local and international pressure, the protest is expected to reflect the broad range of opposition to the bill, with many saying they simply cannot trust China’s court system or its security apparatus.

For the latest story, see

Here are some quotes from people planning to join the march:

“I come here to fight,” said a wheelchair bound 78-year-old man, surnamed Lai, who was among the first to arrive at Victoria Park before the start of the march at 3pm.

“It may be useless, no matter how many people are here. We have no enough power to resist as Hong Kong government is supported by the mainland,” said Lai, who suffers from Parkinson’s disease.

“The extradition bill will directly threaten the core values of Hong Kong and rule of law,” said Kelvin Tam, 21, a student at the University of London.

“It will remove the firewall of Hong Kong’s judicial independence. We need to safeguard Hong Kong when our core values are being challenged.”

“This the end game for Hong Kong, it is a matter of life or death. That’s why I come,” said Rocky Chang, a 59-year-old professor. “This is an evil law.”

A Hong Kong government official said: “We continue to listen to a wide cross-section of views and opinions and remain to open to suggestions on ways to improve the new regime

70幾歲阿伯坐住輪椅、頂住暑熱都要黎反送中，各位都要加油呀！

推

Hong Kong protests against extradition law spill into Sydney

澳洲個集會已經有專題報導

Tens of thousands gather in Hong Kong for rally against China extradition bill

CNN 報導持續更新

Thousands protest in Hong Kong against Chinese extradion bill

頭條

德國之聲報導

Hong Kong citizens stage huge rally against China extradition plan

同路透社一樣，將成個事件、起因、反應報導曬出黎

紐約時報、Financial Times、澳洲SBS都有報導
但日本就未見有
今次既報導都好詳細。分析冇偏頗，各位加油

日本yahoo見到有報